{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072080?place[place_type]=GID&place[gid]=1072080&place[latitude]=34.7521895579&place[longitude]=127.7465005088&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 다락휴"
    },
    "text": "付帯施設情報としてはロビーラウンジがあり、1階に位置しております。 ロビーラウンジは07:00から23:00まで運営されており、コーヒーとティーを常時無料で提供しています。 朝食情報としてはロビーラウンジで提供され、1階に位置しております。 朝食は07:00から10:00まで提供され、全宿泊客には無料で提供されます。 ただし、朝食は現地の状況によって変動する場合があります。 炊事施設は全客室では炊事ができません。 宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本が提供され、SKレンタカー割引券も提供されます。 また、宿泊期間内はコーヒーが無料で提供されます。 特別イベントであるMix & Mingle Nightは、毎週金曜日と土曜日の夜8時から10時まで屋根裏部屋ラウンジ内で行われます。 このイベントではボードゲームも無料でレンタルでき、酒類の持ち込みも許可されます。 確認事項およびその他の場合、最大人数を超えると入室できません。未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 また、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、その画像は実際と異なる場合があることをお知らせします。 チェックインの際には、割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 また、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 基本情報ではチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 無料Wi-Fiも提供されており、全室禁煙です。 駐車は可能で、無料で提供される24時間駐車券があり、24時間を超える場合は10分当たり300ウォンが加算されます。 出車後に再入車する場合は通常料金が発生し、24時間駐車券はホテルデスクで購入できます。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00に行われます。 スタンダードダブル客室は基準2名で、最大2名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロビーラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロビーラウンジは07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジでは何が提供されますか？",
            "answer": "ロビーラウンジでは常時無料でコーヒーとティーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はロビーラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は全宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、全客室には炊事施設はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客にはミネラルウォーター2本とSKレンタカー割引券が提供されます。また、宿泊期間中は無料のコーヒーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "Mix & Mingle Nightはいつ開催されますか？",
            "answer": "Mix & Mingle Nightは毎週金曜日と土曜日の夜8時から10時まで屋根裏部屋ラウンジで開催されます。"
        },
        {
            "question": "Mix & Mingle Nightでは何が提供されますか？",
            "answer": "Mix & Mingle Nightではボードゲームの無料レンタルや酒類の持ち込みが許可されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもMix & Mingle Nightに参加できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければMix & Mingle Nightに参加できません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金について教えてください。",
            "answer": "駐車は可能で、24時間駐車券が無料で提供されます。ただし、24時間を超える場合は10分当たり300ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間とチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 559
    }
}